政Whats噏：首缺席六四晚會 梁耀忠轟國泰累事

因管理不善而從全球最佳航空公司排名榜排名節節下跌的國泰航空，服務又出問題，令支聯會常委、街工立法會議員梁耀忠缺席前天(4日)的六四燭光晚會，是他29年來首次缺席。梁耀忠斥國泰航空安排差，訊息混亂，令他困在機艙內5小時，對未能出席晚會感到不開心。

六四29年來，支聯會傳統於六四當日下午舉辦論壇晚上集會，梁耀忠過去多年亦無缺席。據了解，梁耀忠於六四前約一周，向支聯會常委表示因有急事不能主持論壇，但會出席晚會。梁耀忠今(6日)親述情況，指他上周六(2日)早上到台北，至本周一(4日)下午約3時許，乘國泰航班CX467返港，原訂下午5時許抵達，航機卻延誤5小時至晚上10時許才飛抵香港。

他續稱，當日登機後才有廣播通知，因天氣問題需延誤，一度稱只延誤約3小時，最終卻等了5小時，期間有乘客下機，航班又要移泊位。他批評國泰「安排好差」，令乘客在機上「困獸鬥」，不知何時才可飛，訊息很混亂，更沒有其他特別安排，只提供雞肉卷作晚餐，且沒有任何賠償。東網正向國泰查詢，暫未接獲回覆。

對於有指缺席集會是避免因支聯會綱領影響日後參選，梁耀忠稱，過去多年來都是認同支聯會綱領，亦有參加今年六四遊行，重申任何口號都會繼續嗌。

《國泰航空，愈做愈燶》專頁：

-----------------------------------------------------------------------------------------------------------------

百份咁都有位入

泛民打手真俊華

千古罪人街工梁耀忠

LIHKG @ Android

有冇新東巴絲諗住補選時射落海

睇關囝 cap 圖不如睇返我個原 post
等各巴打絲打自己諗下係咪好似本土派KOL關囝咁講

你冇去尖咀係咪都係因航累你？
就算冇梁耀忠呢條柒頭，梁頌恒、游B、羅冠聰、劉小麗、姚松炎同長毛係咪唔會畀港共 DQ?

on.99：因航令六四不能平反

後衛嚟架嘛
明嘅

係咪就係比大口狗上枱個死老野？

百份無孔不入

你老母有心既, 就唔會預咁炆啦

死廢老, 係度扮晒野

百份同國泰咬到依家

但國泰LOUNGE有東方日報睇

國泰心胸廣闊D

阻住佢地建設民主支那

如果唔係國泰, 支那會今日已建成民主支那啦

係咁坐是但一間返香港啦 , 咁都入到

真係好撚小氣

因管理不善導致六四未能平反的國泰航空.....

睇情況，有因航大新聞嗰日可能會無

我屌你老母，梁狗耀忠

真係好勁
有埋專頁

死廢老當正自己男主角咁
冇人想知你有冇去呀
冇人想理鄰國64事件呀 走開啦hi auntie

上個月飛YVR boarding 時見到有
我都好奇怪點解因航仲有
但如果唔派東方
又會畀佢話大柴限制言論自由
做咩都死

個個好似百份咁小氣咩

又係人地有問題

你嗰日係咪頭版有因航，根據經驗，好似係如果係頭版就會所有飛機貴賓室全部都無

東方